普巴1E 簡迪3500M

樓主眼光長遠少少得唔得？
我曼有的是未來

kante輕鬆撚狗

35

咁能勁 抵到爛

仲要依家先25歲仔 大把前途啦！抵到爛x2

水魚獌專比人水

3500就唔會用M，會轉B
應該係35B

sor，應該係3.5B

35B

諗清楚1B後面有幾多個零先講野啦

我後面已經更正左，你過左五分鐘都睇唔到，盲撚

柒左就靜啦

1B唔係姐係10億咩？
定係我真心左

你咪試下一世唔好打錯一隻字

3500M咪係35億

三千五百萬

至弊你更撚完正都係錯就含得撚啦

真假難分

飲勝

1b 係十億

不過已經柒到分唔到真假